人肉圖章全票通過，英國：請等等，我賓州樂緊

日落帝國

個禿頭佬失左蹤

大佬人地訓緊覺未起身返工

通常香港夜晚先黎料

奉旨幫香港咩
求人仲咁嘅聲氣 翻去瞓啦老友

英國外交部成篇中英聯合聲明既微博比人delete 都唔敢出聲啦

救命 而家英國幾點呀

咪係，人地英國時間而家仲係清晨，等埋人地起身再reply都未遲呀

原來你中國當日係同肯雅簽《中肯聯合聲明》

所以人地特登係外交部網站逐點駁回

尋晚美國又可以嚟料？

公道啲講
日落國宜家訓緊覺
廿四小時辦公咩

反而想知美國今日仲會講咩

英國話我盡晒力了，snow hand都大唔到中國，唯有承認BNO只係旅遊証件，之後用返華為5G，希望中國俾返啖粥水英國食

成班弱智覺得冇時差唔洗時間draft

嗰陣係美國朝早啊Ching
英國家下係清晨五點十四分

專家證實：中國擁有最致命的「超時空武器」，美國也忌憚三分

尋日好似又post咗偏新嘢出嚟回應

中國人仲訓緊覺時候 歐美外國人已經番緊工
真係抵佢哋發

賤種英省

原來一個國家外交部都有office hour

好撚多五毛

係時候到我地守護番正義女神